羅致光：已有人願加入檢討委員會 將檢視警民關係

負責為政府籌備獨立檢討委員會的勞工及福利局長羅致光表示，委員會未必十分微細地探討警方某一日的行動，而是會檢視警民關係如何導致今日情景。至於檢討範圍會否包括政府決策、處理反修例示威衝突的手法等，羅致光表示這是其中一個範疇。他相信港人都會認為警察在事件中的角色是一個重要環節，檢討時不能迴避。羅致光在一個電視節目表示，成立委員會工作愈快愈好，工作一直有進展。現時邀請人加入委員會難度較高，但已有人選願意加入，適時會公布。獨立檢討委員會的具體工作可能包括舉辦研討會，不排除邀請外地專家參與。羅致光又認為，政府有道義責任聽取委員會的意見，過往都會照單全收或大部分接納。

2019-12-15 13:38:38

全部共狗，實有架

今次係rubber stamp定再次演出外國專家集體辭職

獨立調查委員會啊檢你老母討咩
檢討等於林鄭話會反省一樣

又係呢條自以為好聰明既撚樣

佢似乎想做特首咁喎

何君堯 梁美芬

咁本唔係五大訴求之一既獨立調查

算吧啦，呃到邊個

冇人需要檢討啊! 屌你老母, 檢你老母個討啊?
獨立調查啊. 冚家剷

條仆街狗官幾時死,攪到民怨沸騰

光頭阿蛇？

市民100 %支持警隊

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

檢你老母

檢討？小學生寫悔過書咩？
寫完又點？會改到？

檢討下點解咁多個月都鎮壓唔到

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

攞嚟安置班敗選獻世派

成日話自己IQ 160。。
真係

佢一宣布成立「檢討」委員會大家就即刻全面升級